其實點解大家唔靜靜地等美國通過人權民主法？

聽講好似10月底前搞惦？
點解唔靜靜地等下？
一個月咋wo
諗唔明

你on9? 俾一個月佢清算你同散民心？ block撚得
美國佬都係睇自己利益行先 你估係真心幫你咩

想知同警察硬碰有咩好處？
打又點都唔夠打
一俾人拉，隨時俾人告暴動罪
值得咩？

P牌仔
知咩事啦

真心唔明
有冇人解釋我聽

agree

無人叫你打陣地硬碰

點解你唔早一個月講呀
On99

所以咪叫打游擊戰囉
不過行動唔駛咁密

幫幫手！我地要草船借箭

其實打黎有咩用？
點打都唔會打贏架啦
最多係煩到對方

你一靜落黎，好易會淡化成個運動
即刻收哂皮
所以勇武和理非都要繼續

通過左就一天都光晒？

推

你叫得郁班友一個月三罷咪得lor

一定會有人同你講美國冇心做
但係美國搞左屌共聽證會,記者會,而且只係幾個月,對比新彊幾年

一定會有人同你講有LIST都唔做野
但係搵左被捕師拎LIST
黃之鋒：美國國會委員會向我索取區議會選舉主任名單

一定會有人話國際想法唔撚洗理,
但係唔會諗宜家國際有人幫我地洗白係因為之前做左唔少文宣同埋FREEHK,StandwithHK既tag,同埋攬炒巴既努力

唔係靜靜地呀
係要努力咁喺國際戰線打輿論戰呀

首先美國唔係過硬我覺得擺你上台做中美談判籌碼多過想幫你
中共一定跪哂唯求美國唔過個法案人權法過到中國姐係春袋俾美國渣住
另外你冷冷清清半個月，之後一旦唔過你想聚人真係發緊夢
仲俾政府大條道理話你睇蒙面法work嫁喎只要唔再有咁大聲勢，以後真係咩條例都由佢過一鼓作氣再而衰三而竭電視都睇唔少啦
你話勇武停一停我覺得可以，但叫人唔出普遍弱智

另外陳同佳出獄日都要小心行事

拉

同意

休成個月都講得出

不如雨革咁 we will be back 啦